總之共產黨比妓女更不可信

你跟他講道理 他跟你耍流氓；
你跟他耍流氓 他跟你講法律；
你跟他講法律 他跟你講政治；
你跟他講政治 他跟你講民意；
你跟他講民意 他跟你講政策；
你跟他講政策 他跟你講接軌；
你跟他講接軌 他跟你講道理；
你跟他講道理 他跟你耍流氓。

你淨係想同佢講野已經俾佢拉左去坐監啦

所以味流氓

味你老母

要比流氓更流氓

民主黨都好快係咁

妓女好慘 成日拎黎同共產黨比

所以，鬥流氓

唔好侮辱妓女！